點先可以克服對學習的恐懼

最近溫書時候一聽到新既知識就會怕，搞到成日都集中唔到，可唔可以幫下手

好唔明白點解有人對proofing有興趣 自己一睇到d proofing就好頭痛

識多啲叻同成功既人
當你覺得自己廢就會想學新野

日日溫書都諗到自己會fail，真係無得救

成日都覺得自己廢所以學新野 但係覺得嗰gap好大好難先追到（roommate phd)

可能成日覺得身邊太多勁人所以好自卑

唔讀proof咪drop咗佢囉
讀書咁辛苦做乜春

有時requirement要讀都無計

多謝師兄可唔可以講下書名係咩？

書名叫《改造生命的自我形象整容術》，強烈建議你睇。
係一個整容醫生，發現好多人整完容靚仔靚女之後依然自卑，跟住就寫。
60幾年前嘅書，走得好前。近年俾好多領域拎咗去用

你應該未有成就感

好書

小學試過全級第一，但係知道重有其他好勁既人係出面

Thx 師兄

主要係而家